# A Planet Alive

Slovak:

Hra pre Minetest https://www.minetest.net/

Cieľom tejto hry je vytvorit živý svet s roznymi tvormi, osadnikmi, atď.

---

English:

Minetest Game https://www.minetest.net/

The goal of this game is to create a living game with diferent mobs, villagers, etc.
